SoFi it狗係咪做錯野

今日買啲股贏錢顯示做負錢
輸緊嗰啲又顯示正數

唔怪得計黎計去都唔岩數

贏同輸都係負

似有好大 delay

係，gme賺緊都話我蝕
唔敢買賣

cls公司

真正既有輸冇贏

其實一直都好驚佢會唔會有時計錯數? 平時都唔會專登人手計返double check

apply 左好耐仲批緊

唉

same。。。。

我記得舊年外國好似發生過一單
個細路以為自己蝕緊好多錢
結果自殺瓜左

我又係，明明賺緊話我負8萬

On9 sofi 計錯數定delay呀

建議一齊告鳩 SoFi

巴打大户

屌 唔怪得

搵Angel問吓

邊個嚟

angel今日方加wo

RB 來

拜登話加稅嘛，今晚做user acceptance testing

佢地CS? 咁出名

上次打去，個接線唔識英文

真

屌你老母Sofi 整好未？

推先啱要自殺喇

畀返啲錢我

賣左有錯？

send email比佢迴避我問題

覆得咁快？開戶都開成個月

開戶就慢慢等啦

開左我啲野都錯緊以為佢email 都一個月先覆

email佢答你野都快嘅，就係今鋪問佢個apps計profit係咪有問題佢就話server delay lor

啲買賣價唔好錯就得

呢個真，搞到profit真係少左係咪告得佢

而家個均價都唔知信唔信得過

呢層冇諗，你可以去計下，我諗應該唔會錯

走去計左GME，十幾單紀錄冇錯到

Cls公司

而家好似搞惦左

岩數

send email的確有用，cs係唔差嘅

不嬲都係咁

是撚但啦
垃圾 app
狗也不屌

其實交易個數係岩，係唔知點解show出黎係錯

入美金由2月中處理到而家, 想問有冇同轉帳銀行講取消

唔睇都唔知唔見左一皮

今日又 delay

係唔係仲未fix the bug???

Again

痴線個價錯那曬

又係咁

即係點?

盈利錯, 咁我總資產個數會唔會都錯?

有冇人知 最後審批通常搞幾耐

會

琴日錯今日又錯, 屌你垃圾
如果唔係有貸一早轉撚走你

咁幾時先會set返岩?

收左市先岩, 好似係

啲股越升個總資產越跌

而家想trade點算，唔想蝕俾佢

appl升緊但顯示我跌緊，on99

屌 痴線

不如一齊email / inbox 追問sofi啦

問左 佢話有DELAY 一切正常

delay?
佢系統入面現價120.55
我買入價120.42
佢話我蝕喎都關事？

btw唔該巴打問咁我今晚要sh

應該係delay

屌 咁如果佢顯示蝕 放既話計盈定虧

自己計啦，唔好用佢

其實我信佢 daily email 果個數多啲

琴晚好似12點幾正常返
但最準確都係自己計返 或者等日結單

咁你晚晚都要 sh

佢唔係呢兩晚先係咁咋咩

係嘅 但我當佢係「琴晚開始」就咁

一晚做好多次trade, 好難計喎

btw, 你地會唔會都不斷做trade? 我貪佢免手續費, 所以有時一股一股咁買下賣下, 係唔係唔應該咁做架?

琴日搞惦我今日又黎？

SOFI 本身就係玩不停TRADE

又黎 垃圾真係垃圾 cctoy慢慢用sofi笑人用支牛啦

而家好多人都係咁，包括我

痴撚線公司

我諗最後睇番買入買出價再計應該無死

想知放左係會記依家市價定佢入面個P/L

要 Trade 要賣嘅 用限價盤就應該冇事嘅

怕自己計完佢真係計delay個數

首先你要有一個即時嘅睇盤平台

有不過我無咁快放, 希望佢未來幾日乖乖地

我想問我依家都係賺緊，但係盈利佢計少咗，我放嗰陣會唔會都計少咗我嘅盈利？

呢間野純粹想要你1萬然後拎你舊錢用一個月時間去投資，然後比番你話比你聽開戶成功

不嬲計錯 用嚟買賣好啦

5股gme 均224
228賣左2股

淨返均價變左166，點計出黎

屌佢個HI 垃圾APP

係咁

死埋?